成日話當每一日就係人生最後一日咁過 咁就唔會白過

唉 如果以 呢一年係人生最後一年咁過
我仲會唔會打呢份工
而唔追尋心中所想?

唉 好難做到

身上有呢句野個紋身
係俾自已低落，迷失嘅時侯去睇
亦都係個提醒

唔會有人每一刻都做到心中所想
但要保持自已係條大路到行緊
利串：我係咁諗

強姦案急升

紋喺邊，想睇吓

咁你有無返工？

唔自爆